我仲以為上年開始Tg已經普及晒

不過返工要用WhatsApp 真係好on9